傾完啦

係咪

係

做乜

咁好啦

做左 45下 squat

叻仔喎

希望屎忽會大啲

咁快完

點解

好睇啲

勁島

之前睇過張圖
係spiderman 同captain marvel 個屎忽嘅對比圖
spiderman 仲好睇過女人

咪唔開心

咁留意

請你食飯都唔賞面

請我食

悶死

食咩

支持

同你識咗唔係好耐no

大家樂

我唔識你

Thinking eat what

嬲你兩個鐘

咁易嬲

仲要係絲，我怕羞

兩個鐘後見

你絲？

我話佢

小妹男人黎

係冰

葵芳
一陣過嚟了

我記得

咩叫仲要係絲 我怕羞

嗨

食左m記

好好！

你食咩

意粉

都好呀 夠飽?

夠呀
無咩胃口

天氣太熱

唔係呀 無咩胃口

焗豬

餓先再食

最後都係食燴飯

唔啦 好麻煩
一早食埋先

買定零食

買咗薄荷糖食

對對

去左沙田

返去小心啲

循例講下

以為沙田有咩大事發生

我唔知呀

頭先食左m記 仲好飽

行下

行到又再食

頭先等人冇野做

眼瞓

休息下

知道

渣架

好緊張

未

咁你瞓啦

Y ar

第一次自己

集合啫

係
好眼瞓

會
唔巧貢weak啦

明你講乜
係貢weak ga la

俾d力禾巧矛

Ok!!
比！！！

出木

出緊了
好眼瞓

打醒u

唉
好攰

搞乜黎牙

琴晚瞓唔到
今日又好早起咗身

貢你就唔好出啦

唔可以的

你尋晚又掛住覆人唔瞓=.=

真係瞓唔到 好慘
我就死

返去瞓啦你

utoo

已到

咁快手

木返過歸直落

我都係啊

返歸啦你

唔啦

去悼念完就閃

閃閃閃閃閃

愛我未

唉

木

hi

想我不

咁你應該係掛住我

乖乖海海

噏乜鳩

我係咪識你

笑

笑了

嗚啊

平時咁溝開女？

無事無事

博君一笑

所以咪溝唔到女。。。。。。。。

唔睇

掛住你

你見到我即笑了

有個性

笑咗

又換咗女了？

因為我係c打

喺度喺度

我係

你見到我唔笑咩

請尊重，謝謝！

你好靚女

Grade 點

見到你覆我即笑

你都係

睇嚟係真
威水

咩grade

笑4 肥矮毒7樣樣齊

gdp

想sick......

2.0

佢係女仔
我係怕羞仔

First hon

上車瞓下聽到未！

邊度唔尊重請問？

唔好病 病了好辛苦

有地位

我提緊自己

你好直接請我食飯都怕羞

2/10 見在識左甘耐(´▽｀)

搵食第邊 呢條女我既

多謝你...記得同我影畢業相

想食 未食

我都係女 考慮下

老餅

咁你真係有<3

尋日講左，你話好

...好過0...

我愛你

好

食咗燴飯

好食否

你真係好靚

對唔住

你條女靚啲

我老d

你講真定假我唔記得我有講過

落咗芝士粉同鹽都叫有啲味

咁係真

姨姨

有料

咁都牛到係威

搞唔掂

係姐姐。。。

邊夠你

牛b！

唔緊要啦。。。

不了

知！

原來係咁

好乖乖

我鍾意白白淨

開心

我都愛你

我唔係 sorry

多謝

好精神咁！

聽你話了

你係

見到你 精神 ！

好開心聽到

真心唔係 哭哭

合埋眼未

走人了
攰屎

好好 返去抖
仲排緊

好快排完啵

我排咗半個鐘多啲

我去果時比較少人
上完香寫兩句就走左
少攰

我啱啱都蠟燭完
早d瞓啦

想食宵夜

食咩？

Hehe

Missme?

Yes! Dun judge me

嗨嗨！！<3

一睡不醒

Believed

辛苦喇

啱啱上巴士

ok

好好

當你衫禁掛，夜晚先浮上來嗎

多謝你掛住我

做咩唔開心！

聽日可以瞓晏小小

好彩金日休下息

咁你今日最後做咗啲咩？

訓到豬禁，想人生，記住天日

聽日係咩事

五講你聽，8公

咁架咩

7.7你會做乜

7/7

你明就得啦明都叫我打出腸俾你睇

M記

今日熱only
其他還好

點解成日食 生暗瘡未
食緊腸粉

我以為你話我7.7

窮人恩物牙
太夜木野食又唔想行咁遠

打出腸

到你豬禁蠢

食咩餐
屋企無零食咩

下下打出腸咪露哂

咁你會唔會唔鍾意我

唔知

係了！

嗯嗯 好好

咁抱咗先

佢好似唔生暗瘡

食雞翼餐
木買了
近排食正餐多左就放棄零食了

做咩了

你啲豬皮禁厚既

些些

我本身都唔生架

露晒先好呀
唔洗估黎估去

寶寶

收啦食雞翼餐貴撚到咁食正餐👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

爛晒面啦喎

咁你答我未

乖乖抱實了

唔厚點追你

好討厭解決唔到嘅問題

本身？？？

係我

食屎

係.....

唔想食18件了
一日食四餐了

解決有問題既人

木扮禾ok?

屎你都食呀

9件啦

可以點做

咁點解生左

你幾碎

尋日同前日都食了
不了

咪就系

針

我講真 成個月塊面啲紅色粒粒可以一啲變化都無

9碎

佢受咪得

但佢話要溝你呀

我都唔知 突然生 但佢又好似唔識走

濕濕碎

其實點解唔食包

我都係咁
早d瞓加食多d水會好返好多

咁我跳了

唔受我咪講

我就俾飯佢食既

唔好咁直接
慢慢嚟

有冇睇過醫生呀

唔想食

唔挽留了

我成日飲水嗰啲人嚟 真係唔明
前日敷咗mask 但真係都係咁
第一次 我真係無從入手

咪講左囉

其實你係咪同我爭緊佢

靚女受唔受溝呀

下無喎 又未嚴重到食A酸咁大件事

早啲訓就無事

永世食雙層g

Its ok

唔好敷mask
間中用保濕防曬就夠
唔好用洗面奶

我唔會咁直接

咁刀睇唔出？

你唔瞓我點瞓

妳男仔定女仔

我唔係成日敷架
唔用洗面奶用乜洗面呀
我出親街都防

好多原因架
長時間係咁建議睇一睇

.....
少女你講你要邊個

你鍾意邊個我就係邊個

關我咩事🙄鬼有搞你咩，你其實幾碎

雙層big mac

唉無嘢了我記得了

你覺得我幾碎就幾碎🦆

我落左樓下啦
一陣接實你

直接就嘴了

你食2個啦

超

仔

而家啲仔禁貪令㗎咩

我真係唔會咁直接

睇嚟你好想識我

太夜瞓
同埋有機會係mask既化學物搞到皮膚敏感

我都知了

揀我啦bb

禁五傾

咩勁牙

輕鬆啦
大胃王黎

喂講真
之前有個隨身帶住枝嘢喺度噴
我問係咪防蚊
佢話保濕
笑撚咗

有人教過我啫

咁唔關後者事了
因為敷完啲紅色粒粒仲喺度

咁間接嘴

機會係我嘅～

貪令鬼

挽留

橙屎鳥

咁禾都唔G了

準備好了

好煩 唔識

係我嘅

由得佢囉

🤲摺埋

一腳伸你埋牆

咁你要啦
太串嘴了
唔溫柔

勁

靚

我都覺

睇下少女受邊套啦

你笑得好開心

係
其實上個月真係無理
之後今個月見到佢仲喺度真係好似無得唔理了

開嚟見我thx

係喎你要溫柔姐姐

最近心情唔好
暴飲暴食係其中一個發洩方法黎

你系咪5俾我笑賤人

我好似無咩特別
個人遊下遊下咁

我真係好賤
咁你鍾唔鍾意

咁咁硬應該受軟

真架？唔係鍾意man d ga咩

睇醫生啦

你不是我的。

要溫柔鄉

睇咗3次中醫了
唉

咁姐係你想我係你的～

本食都鍾意食野
木所謂啦

溫柔當5到飯食，由其在我身上，會被人打

咩叫溫柔鄉

有人鍾意小受既

別想太多，搵番個同你差唔多

呢句唔明

中醫唔睇返百幾次都木用

做咩打你
我好嬲
幫你打佢

攻！

咁點解唔直接要咗我

之前睇一次就好

如果係你我唔介意

要你做乜

我介意

建議你gogo下

你快d去瞓啦

你話要搵返個同我差唔多

硬

咁我呢

咁係因為本身就無事

巧巧

啱啱返到

咁你走啦

沖涼先
好臭

之前好似係睇濕疹

Jeng

我嚟我嚟
我接住少女～

好難斷尾

沖乜
聽朝先

硬有幾正

黎，一二三
接實啦

成張床都臭晒啦

唔G喎

之前中學-大專好勁
而家無乜事

我都沖涼先

接到接到
拿一二三再拋返比你呀
嚟，一二三

瞓sofa

你沖成個鐘

禁你仲意臭㗎

係咩

嗚嗚 希望快啲好

沖沖下涼勁大隻，嚇x死我

好勁

臭臭

唔要

好難頂的

真的

食左佢

你點我都喜歡

難了 哭哭

我都好鬼驚呢啲 咪搞

用完死海鹽間唔中都痕 但無再嚴重過
好似係

點解！！拋波！

咁又係
我唔鍾意出房

細佬買咗18件雞返嚟

果斷搶

送俾妳食，差啲成個露體狂沖左出來搵救兵

搶唔到
巧煩

你有細佬

我都有

幾歲
介未

食咗兩舊

咩叫介咪，大過你地少少掛

😂為食

咁佢幾大

我係！！！

2.2

睇得出肥仔

Okok!!!識佢！

留意到你今日沖快咗

大過你地

大唔大過都無所謂

因為我成個腦都系小強，我驚除時再有飛入來

禁又系既

我都驚

好彩我乜事都無

係呀

拒接

沖涼啦望

你比我感覺都係啲身體好健康嗰啲

些牙木

點先接

我幫你打死佢

沖完啦

辣殺

+1

叫咗佢比我食了

飽咗

呢度全部人都有細佬！！

來啦

話說你鍾意咩type ge boy

禁咪好囉可以俾我點

得大病

例如

溫柔d先接

咩病？

唔識真係

快到

Hello

我呢

下
沖涼要幾耐呀

Okok比埋你
18件太多 一個人食曬都唔係咁好

靜靜地但又可以好癲，但五好書呆子就ok 姐姐仲意令仔，最好有啲雞肉

打！

哦哦書呆其實都幾q ge

乜都點，除左幫我抹patpat 同沖涼。

永遠5好接

5系打我

5q

好聽話咁
咁佢都幾忙
想識你細佬

接接～

打漏左，系之外

明嘅明嘅

急性盲腸炎
遲多兩個鐘做手術命仔都無埋

嚇親
幾時

Sosadsosad
你早啲瞓啦

咩喎

15min以上

我15分鐘搞掂 洗埋面

我食一半夠了

手腳快

太多啦
唔好食咁多

搵我咩事

Okok

笑死

照打

唔準打交

中三果陣

嗰時情況係點

你敢？

支持！！

打緊機

禾唔得

聽日仲出就早點睡啦

你刷牙都好慢
所以沖咁耐唔出奇

餓了

要擦到甩哂

食咗腸粉呀
慢慢食
飽了

太用力不好哦

知啦，老豆，我教豬先，天日好多野做🐎🐎🐎🐎🐎🐎

你琴晚都叫我baby點解你今日叫我老豆

榮升

好狗

晚安

早抖呀女

橙

打ed

我都唔G
無啦啦就有

打pat pat

晏就出不怕的

橙咩呀

打交唔好了
真係唔好打了

我會洗完頭再護發素
同埋會一邊沖一邊諗野

你肥了

我中學同學都係無啦啦有
但點解好似無過多兩個鐘就無命咁大件事

好橙

早啲瞓啦 咁早啲起身食早餐仲好

白血球多左唔知幾多倍

我都會用呀
好嘥水呀 咪沖咁耐呀

唔食早餐了

開心就好了

差唔多了其實

[black]hi[/black]

下點解
咁唔笑啦sorry

下
知唔知點解會多

咁你都早啲瞓啦

咁又係

發覺都係black唔到d字sosad

淨係比負皮唔入嚟講嘢
哭鳥

123～

早

你是女仔定男仔

男

食野啦

禁多熊熊

識咖你地

識

wow

落雨 帶遮

我想抖抖出去一陣，跟住又上班，金朝7點醒左去拜拜

咁你記得抖下 我都好攰 唔夠瞓

系你自己5願訓5抖得，5分鐘之後出去

唔好再話我唔願瞓

係唔夠瞓

5夠訓既肥仔獸

你快啲出門啦

食緊

熊b家族

吹我出去，你大膽

😂小心我剝哂佢地啲毛

暴力

驚你唔知時間過

我邊捨得

真系好lun攰，抖左15分鐘炸

熊b話要投訴你

加油

等我！

又食

食咗2件

練到六舊未 嘈嘈嘈

😂你叫佢？

好難好了

六合一

咁夜

佢本身話練

等我啦！

仲係六合一

嗚嗚係啊

點瘦

我唔練

我無做壞事，我無野講

Mk

似你mk

小心啦

食太多野了

又笑

Me劇毒

又屈禾

你唔洗練

🙄出門口都小心🦆

乖乖

係真

頂 野餐又曬又盛你都減唔到肥

邊敢屈你，有啲熱

唔好扮我

事實唔怕講係咪

我要變靚仔

循例講聲

已經好令仔

好搞笑

我都咁話

但我好蠢

心情太差控制唔到自己係咁暴飲暴食

熱就除衫啦

落雨

想睇我啲大胸肌5俾

帶遮

咸了

唔會出街

禾是真毒

屈禾真係唔怕講
禾受了

毒毒加肥仔

鍾意中波肌

肥已減

😂邊有人中，一大一細就有

大B至細D=中
太大太細都不是咁好

滿足不到你😂💐

你已經係

笑佢

咁快出

冇話要你喎

唔俾

爽既

減唔返仲爽

慳番

笑雪🐶

輕鬆啦
一個星期做四日尖輕鬆變fit

（抹）

啱，落雨唔好出

我都係

無屈呀

有研究

我得嘅

海海 別呃

大大聲！！

好耐啦喎

好慘

已笑

洗手木

點解要笑我

木扮me la

咁快

屈ed

點解要洗

乜牙

基本操作

打你

講真我好毒

抵笑

未做

你屈我屈你

污糟

有幾

咩料！

你屈我屈你屈我

又恥笑

超毒

係咪估唔到呢

咁可以笑得大聲啲

9月先呢

點超法

哈哈哈

我都好污糟

8月掛

木屈啦

得你恥笑

禾G呀
所以咪叫你洗手囉

係琴晚仲爭緊

得你屈禾

1999999

木柚囉

聽唔到

尋晚已經不要了
太惡啦

Hohoho

七月尾去做義工

抄禾做乜

唔洗啦

咁唔屈啦

你哈哈哈哈

有愛心
禾要返工了

咁快啲叫佢溫柔啲

咁唔好搞禾

木有
你返咩

Ok你認了

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

笑咗出聲

夜晚見

唱歌仔都唔俾？

係喎

本性難移

比歌神

有愛就可以了

禾都豬

未G

又笑牙

所以巧毒鳥

禾巧橙

Summer sem d midterm都幾密

從不知天高與地厚

畢橙

如用

未建立到已經俾佢惡走了

想自己出去買野

橙屎

勇敢啲呀

這歌 可以代表我

好呀
買咩？

禾細膽JJ

足夠

買化妝品

你識？我唔識

不夠

你大膽喎

識啊
化少少精神啲

出咪呀

係咩 冇留意

Eg?

未
我530完

典化

係呀！

搵日去食

用手

快啲去買

佢唔是雪汪

你會做到四日先算

你在我心目中是完美^^

咁我係咩呀海海

笑死呢個

我信咗

諗緊聽日去好定點
星期日街好多人

而家
立即

想做就做
買完影上嚟

超熱

飲多啲水

花花

聽日先

咩事

你今日有冇食正餐呀

朝早食咗麥皮
做咩事

我寶

好正

你尋日話你lunch冇食正餐，食零食
所以今日問下你

傻既！ 唔講大話！

你呢
咁你都食

喜歡！！

好似高調得濟添 都係閂埋房門先講

了解

我食左四寶粗

你是例外

知了！

例外甚麼

激到佢窄窄跳

咩叫四寶粗

四寶粗麵

咀太賤

可以咁叫

Hi

飽就得了

我細食

大食啲

飲檸檬茶

嘻嘻

想食野

食咩好啊我都未食

少食多餐

做咩呀

我都諗唔到

沒有～

食了兩啖energy bar 頂唔順，好難食呢隻

咁你下一餐食咩

你唔嗨我

同熊B睇書

做文青

未諗，有冇建議

睇蘇菲的世界

唉飲完檸茶唔知食乜好

gogo

睇左少少

好想打邊爐
不過得自己一個

Gogogo!!吉邊

慢慢睇

做咩

自己一個食比人笑

邊有人會望你

每日睇少少

難食就不要勉強

咁多人

水姐

我都驚多人不過

係 平時唔會浪費食物

然後好快睇曬

海好聽啲

有人陪我就好

寶

海就要叫海妺妹

一晚睇唔晒 有分上下2本

海海～

呀媽

啲人叫我做垃圾桶成日叫人唔好嘥 然後佢地真係食唔落我就會幫佢地食埋佢

我要花花

好難信你唔係鍾意男孩子

冇女嘛

焚化爐
黑洞
無底深

懷疑人當咗我係女

其實我懷疑你係女

我都想

睇到好攰

抖下

一餐食幾多碗飯

我好細食

睇左50頁

抖下啦

繼續睇

中途插入

今晚先

陪緊熊B

你又話係垃圾桶？

你從何得知你一定大過我

差唔多

咁專心啲陪

係好定唔好呢

我海仲讀緊書

而家無啦
無咩胃口食嘢

好感動 咸能左

佢好靚仔的

叫熊b幫你睇

每天都讀緊

熊b都一齊睇

只比海見

好勤力

想你有返胃口

食到啱啱好就停了

屌

咁就岩

流曬口水

當然

佢地好乖

喊撚咗 頂唔住 仲喊緊

溝我

會點樣唔乖 其實

唔係受咗溝喇咩

會好似你咁

我明明都好乖

熊b話佢先係

我29

咁你呢

熊b話佢乖 我夠可以話我乖！

連登仔講野都好信？

我肥矮毒染

比tg 我send身分證比你睇

愛國走這邊！！！

？

之前識左個人
又開始比人嫌
果然一無左新鮮感就會咁

嫌啲咩？

唔知 慢慢唔想理我掛

咁你買咗化妝嘢未

人與人之間越來越沒信任了

聽日買

自己一個出去

A0

咁愛你呢？ 走邊邊？

你應該係靚女

連登仔邊個唔係A0?

你同邊個會講：你應該會係染頭？

寶寶呢

喺度！

做咩做咩～

找你找你

應機應機

走了

去緊廣東道睇

停車熄匙好好笑

唔去了
人多易俾人搞事
由得佢散啦
過左不反對通知書時間好難有人保的

講得啱！！你返去抖下！！

咩來

你要小心

知道！好快返！

返到了

咁快返到

頭先已經走緊了
今日7半就起身，好攰

咁早做乜

俾老母捉左去飲茶

好聽話！！！乖仔！見到gphone chur住d狗 好搞笑

好鍾意飲茶btw

禾未瞓牙

醒

咩未瞓

如果你唔去會點

尖咀好多黑底的，記得小心d

俾人屌足一個星期

你地2個？細佬呢

矛事

我29了

你

屌埋一份的

走左木

未呀

飲茶好食

仲未散？
夜晚真心唔掂

燒賣雲吞

行緊
喺佐敦
點解真心唔掂

蘿蔔糕
奶皇包

#916

咁慘

做咩咁勇

一黎d人攰走下走下得返好少人又冇乜人去支援好難玩落去
二黎夜d記者同鏡頭少保護唔到你地
三黎無裝備更加唔洗玩啦
夜晚真係唔係我地主場
同埋尖咀有老黑唔似金鍾咁安全

流心不得了

橙開

真

無事嘅
會安好！

我都好鍾意食

唔覺得咁既？

仲有好多人 無問題

記得報平安！

我餓了

去吃未

巧巧！！

已落肚

去買啦

唔明

無飲茶

依家幾點呀
12點仲有冇三份一人都成問題

去食野啦柒頭
幾點呀

聽日go

所以12點前會走了

2205......

聽日食烏冬

唔准一陣又食麥記啊

帶我吃未

唔好纏鬥呀
我地係流水戰士來的

唔覺得你橙開

去食野啦

唔like烏don’t

約咗邊個靚女！！

約飲茶is ok

呢個真 唔好戀戰

橙要同人講既咩